愛sir廢到仆街

懷念yaya

見底啦愛蛇
始終都係爺爺好

完場炒得

12連勝喎

反cup

又燈

愛蛇霸氣到

愛sir

駁吾刀

燈

？

臭燒換黑b你就知佢有料啦